睇到支那仔賴三賴四都輸真係好爽

支那豚

賴delay同日本仔調位
結果輸得仲甘

抵撚死

柒到

柒到唔敢睇

垃圾支那蟲賴三賴四
樣又成個死毒撚咁
好心就碌返入老母個西度

會唔會又要日本道歉
傷害十三億人民感情 再提返二戰野出黎

痴撚線第二關日本條友突登開頭扮廢撚狗

日本條友全程poker face，支那仔個樣成個沒自信的毒男咁，唔洗比都知邊個贏啦

東洋毒撚

支那仔繼續吹

佢套衫

可以KO晒之前柒到唔敢睇嘅片

我睇過完整版，一開始主持問兩位有冇女朋友
跟住個支那仔笑笑口話冇，但話自己多fd子，諗住笑9個日本仔
點知日本仔一開口話：我有女朋友，咁啱佢今日都來左現場睇我比賽（日本仔女友企埋起身

個支那仔即刻面都黑曬屌老母咁款

Link?

好撚型 撚狗咁撚

Old news

大概由9分鐘開始
睇幾多次笑幾多次

第三關個日本仔一開始直頭唔搶攻

第二關個支那仔以為自己屌打對面 點知一個comeback就收左皮

好撚廢

個大陸仔玩完好似想喊咁

之前睇過果陣唔明點解話個有delay 唔係換設備而係叫日本仔用話有問題果個
係到賴三賴四都輸真係好柒
班嘉賓得一個有d氣度 其他見到輸左既塊面幾黑

第二關個女人笑到四萬咁口 然後突然間呆咗

我覺得用呢個方法幾好呀
咁日本贏得仲過癮

支那仔個樣酸撚到

笑到 gap gap 聲

聽到有女個樣好似食左屎咁

救命好柒

真係笑撚死

屌你老母 支那仔 鍵盤有問題 你不如話日本仔撳掣撳得大聲到嘈住你？支那仔

被人撚狗咁撚唔喊就奇
你話輸少少都算數
第一二輪都比人大炒 調轉埋機玩都輸晒

那有女呀 你老母

有冇link

可以睇番我上面嗰條link
不過飛到去大概1:05:xx 左右睇

呢條?

啲女

係呢條
條妹妹仔屈機到痴線
我諗加減數可能兩邊都差唔多
但去到乘除就係個細路女既天下

由自我介紹果下已經完勝

支那狗想笑人無朋友但又俾人笑返無女

打機又輸

[size=6]支那狗識唔識做評審，屌你老母閪晒面咁恭喜人地，輸左都要幫自己友打飛機，人類劣種真係好玻璃心［/size=6]

人地就祈求自己隊無錯，支那狗就祈求人地錯

品德既差異係用錢買唔到嫁

比你贏左又點
你冇女呀 冇女呀

媽 好柒啊

個主持又幾搞笑
叫佢打機勁都要識個女友

估唔到咁多人睇大陸節目
不過都好過睇tvb

屌你

呢個game on9

勁易做馬

笑到我仆街

屌你成班評審真係好撚柒
本身諗住撚日本仔狗
又寸人毒又講到自己幾勁幾勁
日本仔笑而不語
完全以壓倒性技術取勝
Btw日本仔勁過支那仔十幾廿班倒 個支那仔根本廢

Lol. Fucking nerd

個大陸閪最撚on9 下下幫住

個大陸仔 塊面燶撚到

同日本仔打機真係未死過，日本人打機點會輸

呢隻game人地日本仔由細練到大，個新疆仔一兩年前先練 點鬥
不過呢 贏就係贏 輸就係輸

新疆仔第一集上去都俾嘉賓笑佢毒、打機無前途點點點，大家如果睇埋個集可能可以俾啲同情佢嘅

新疆人又係比北佬恰

支那仔輸左個樣

證明呢個節目今次無做假

我記得依個節目有條友玩睇水勁到ON9 都唔知真定假
可以認住一杯普通既水,再係幾百杯一模一樣既水入面搵返同一杯出黎

笑撚死
BTW日本仔真係好撚勁

日本仔冇撚放過支那仔在眼內
完全poker face
而且勁撚有禮貌 不合理要求都照接受
更顯得條支那仔肉酸
乜撚嘢多朋友 睇佢個死款就係覺得自己好撚聰明睇唔起全世界嗰啲撚樣

好想知支那個邊有咩講

日本仔個氣場

個樣聽到人地有女朋友 佢個樣同唔撚係掛一樣 加塊葉畀佢

人地玩得好有技巧 留一邊用一條過消 消唔到心裡有數某d位有窿 支那只係不斷用記憶玩 實力差到咁 根本冇得賴

Gameover 睇住對面繼續消真係好柒

中國人:日本人好假唔表露，其實內心好惡劣。
中國人呢d先叫真性情。
真小心好過偽君子。

lauming

假到爆，睇下d效果，成個節目有晒劇本咁滯

世界賽都係咁

個支那仔似無打過世界賽

有劇本就做尻支那仔羸啦
支那節目又點會落返支那人面

第二局完全表現出支那人剩係識睇表面野 ,
日本仔擺明儲埋先消 , 個個觀眾打晒 j 以為支那仔會羸

呢個堅勁

Lm back watch

好難信係真,問佢點認得出,又9up

第二場完左個中坑串尻支那仔無實力
個主持好撚想個中坑唔好再講落去

日本仔超班

其實我係睇完tetris worlds related左去呢度

人生勝利組屌打毒撚

我覺得支那個D 認野似做假

認唇印快撚到咁 仲要唔觀察 自撚信到

計數就唔多知

Exact7ly

跟本就唔同lv
個日本仔最後連T-SPINT都玩埋

條日本仔矮我地同胞兩個頭

真正撚狗

笑撚死我

明想日本仔輸
點會一邊有delay係交換電腦

其實仲益左日本仔
交換都羸就話唔覺得有DELAY
交換輸就話真係有DELAY, 又可以再鬥多次

成班都應該拖去打靶喇日本仔贏竟然拍手掌

勢色唔對應該立即熄日本仔機先係呀嘛 跟住屈佢食禁藥

日本勁得嚟又謙虛

加埋成班評審都偏幫情況下

更加突顯得支那狗冇料又臭串

睇到心涼

要換位嘅時候嗰日本選手根本冇得say no

屌
個host仲要寸柒條友冇女友
仲要現場觀眾俾掌聲鼓勵

畀啲掌聲嚟啦大佬

偏幫到出哂面

個日本仔應該心諗條友咁廢，就算delay都夠嬴

最尾輸左個支那評審仲要幫支那仔打飛機先好笑
小氣到

輸左之後塊面黑到

但是 第2回合我最擅長的隱形來了

日本仔:最擔心既隱形模型

新疆住唔代表係回族啵

記得有集係同個日本妹鬥快幾數

計撚埋D 18位 19位數 睇到R撚晒頭

淘子姐已經成為一個大陸人

屌真係由頭柒到尾
笑撚到仆街

Lm

見到支那仔第二round最擅長既都輸鳩埋就關左唔敢睇

個日本仔笑而不語

輸都算,9UP有DELAY,同人調轉玩再輸真係差唔多7過關家姐

攞黎7

仲要懶準確咁講兩個幀
吔精就有佢份

我係個日本仔就玩完第三round話壞機
跟住換機再撚狗

條日本仔係東大研究生

段片下面d留言都幾精彩 唔啱聽就叫人唔好用中文

真係柒得睇到唔舒服

選手聲稱delay正常真係要交換， 你講delay啫， 換左你都可以繼續話有問題， 人地梗係試過哂所有野先出街(絕大部分情況), 交換完都輸可以肯定證明無delay係你條友廢。 換機即係認有delay問題， 咪戇鳩啦

唔明個毒撚支那仔憑咩寸人毒寸人冇女
老老柒柒架仔打機勁撚過你十倍八倍不在話下
你地係矮姐 但都靚仔過個支那仔好撚多
而且有禮貌 對答都好好
有女好撚正常
邊似得你支那仔樣又柒打機又廢講嘢都口柒柒
仲要冇風度

11:37個下個日本人擺到明鬆緊比佢

咁個賽制咪可以玩到好ON9

1. 日本羸, 中國話DELAY
2. 交換機
3. 變左中國羸, 日本仔話真係有DELAY
4. 換新機重賽?
5. 是但一邊羸,另一邊又話DELAY
6. 又交換機
7. 無限LOOP

直到一邊可以連羸2場

真識玩

呢條撚屌次次都懶型唔觀察
唔觀察又可以超極速完成
我心諗望都要時間啦

又話自己上台就一定贏硬
問佢點做到就9up話想像力
一撚定係做馬啦

主持跌落地都要
大陸狗節目完全唔想睇

佢正宗垃圾黎

日本心算妹妹真係好勁
成班支那狗想個小妹妹計錯數真係好低質

日本人做咩都勁過人真心屈機

其實正常比賽都會俾選手試機，條支那仔已經試左第一round, 第二round 玩完先話delay, 佢自己手震按多左下咋

咁隊制賽最後邊隊贏？
唔撚想睇啲主持觀眾嗰啲浮誇演技

條支那毒撚十足都捉圍棋個柯潔咁

一樣都係廢物

留名返屋企睇

下次不如話張櫈硬

用心理戰打贏支那仔
輸贏都無所謂啦,今晚有女陪先最重要

中國人幾時識學識謙虛佩服人
永遠都搵嘢賴

柒到。。

打和

咁柯潔勁好多，條毒撚一個世界冠軍都冇敢咁串

公道講

你好難話柯潔係廢物wor

認扇同認唇兩次都係咁
日本代表係靠記憶來比對

而王生係靠觀察能力（佢屈在呢樣）去分辨，咁佢洗乜去睇姐

外國勢力反華之心不死。

支那狗算9數啦，李世石起碼贏左場

咩呀，佢話日本仔拎冠軍係因為佢冇去
同d支那國術大師一樣

唇印果場日本再贏就完場2-0 一來支那唔好睇 二來d嘉賓白黎 點做都做比佢贏 咁先拍到落去

好撚柒呀

唔係完場
第三局計數兩分 可以2:2嘅

唔係既 聽講柯潔係歷史最強，上限9段，佢有10段實力
當時同李世石挑機既Alpha Go有13段，而進化版Master有16段...
利伸：唔識圍棋

呢季中日決戰都冇咩特別
再上季啲火藥味仲重
中國人一見日本人就嬲大家明架啦
比賽地方仲要係南京 點知最後輸左
小妹妹太屈機啦 臨場勁過彩排個陣，唔知係留力定激發潛能
鮑橒（好勁，盲眼行蜂巢迷宮。已經優才計劃入戶香港）原本係預定對日本嘅選手之一，但最後冇人敢鬥，惟有計數環節改做兩分（亦延續到第二季）

諗起幾年前有個奶共呀sir週會播最強大腦
有個蝗同鬼仔鬥記憶力
個蝗輸左仲要死兜自己記啱但擺錯左啲位
跟住成場人安慰佢
個鬼仔無奈樣但又要扮下friend咁
個主持仲要話咩輸贏唔係重點，友誼先係第一

婚紗公仔個次？
佢啱哂仲快過意大利仔架

兩個記嘅方向唔同咋

2014年3月14日的第一季第十集節目中，李雲龍迎戰同為12歲，來自都靈的義大利選手Andrea。李雲龍只花了1分18秒記憶51對新人的隨意排列順序，而Andrea花了2分41秒，然後兩者共同按照記憶順序在桌上擺放新人玩偶。當Andrea開始讀出自己的排放次序，李雲龍發現Andrea與自己的排放次序不盡相同，誤以為自己的擺放次序出了錯，哭成淚人。當眾人關心他的狀況時，他不斷重複以下這句話：
“ 我記對了，可是我擺錯了！（李雲龍） ”

待李雲龍平復心情後，他開始讀出自己的擺放次序，繼續完成挑戰。而令人意外的是李雲龍排序的所有新人玩偶的擺放次序均正確，事件不過是一場烏龍。兩位選手的記憶次序均完全正確，但由於李雲龍花費的記憶時間比Andrea短了一半以上，李雲龍憑著記憶速度較快的優勢獲得了比賽的勝利。儘管贏得比賽，但他在比賽中因誤以為自己大意出錯而嚎啕大哭的表現引起網友對中國式教育的質疑，網友指出中國家長往往為求孩子成材而給予孩子過大壓力，令中國孩子的抗壓能力過低、好勝心過強。

日本仔

比多一百個麻甩佬朋友你都唔夠人一個女朋友

呢個節目 之前有個香港人 出賽 佢係計數好叻 跟著又話公司主席 有冇人有睇

呢條撚屌最仆街就認扇個次
串鳩人地日本個70歲爺爺
唔尊重人都算
仲要提南京大屠殺做乜鳩

之後個主持人光頭佬鬧佢唔尊重對手
佢話自己已經用隻廢眼睇野讓賽

Youtube班蝗仲話佢串得好
為中國人出番啖氣
仲鬧返個光頭佬轉頭
真係7到無眼睇

好毒

有D遊戲根本假到仆街
好似有個幾百杯一模一樣的水 可以搵得出想要個杯

那來的自信

睇到日本仔將支那選手連埋班主持撚狗咁撚，大笑左出黎

俾人炒足四舖班嘉賓仲要幫隻支那仔打飛機

睇左唇印果個
會唔會假得太誇張

D日本人係都係收賣左定真係上去比賽
如果係後者 一定好無奈

個計分on9到
第二round果兩分完全係廢既

睇到好撚爽

班支那豚信到十足十架
幫支那豚贏日本鬼子
班支那豚射到成地精

創造力量同幻想會嚇你一跳

啲觀眾做乜鳩,全部同一班臨記嚟？

收哂錢，勿認真

真係柒撚到冇朋友

救命我的媽, 好辛苦, 就黎笑死我

輸唔係問題 輸到左賴右賴真係
btw 睇佢個想喊個樣真係笑到gap gap聲

佢個自介片段真心on9
哪來的自信

支那人都係做返佢自己

呢套野最垃圾係啲評審
次次都懶係野阿支阿左
講啲野又唔持平
不過呢集最後果個計數支那姐姐係幾正既

俾個機會佢挑冠軍

睇完整版笑到仆街

中國隊全部都靠出貓先贏到

仲要出貓出到咁明顯，

連評判都話中國隊係神一樣既存在

最尾日本隊有冇贏？

笑死

支那狗點同人地菊與刀既後裔比

屯門人？

有個同事成鳩日同我講話呢個節目好睇
D人點勁點勁
我一望,屌,支拿節目都好信

lag機點解唔係解決lag既問題
而係要日本人用lag既機

成日請d外國出名嫁wo

第三鋪真係爽到呢

第二round 唔洗睇就認到
擺明係台下觀眾比tips

上網睇到唔知係咪堅
個日本人好似讀東大

佢個陣應該心諗呢條咁既蛋散冇料扮四條仲要串柒柒

笑死我

係南京玩呢d比賽，大陸仔國仇家恨仇日情緒論漲到呢

其實我諗條友觀察力應該有返咁上下
但佢次次睇都唔睇就估到就真係

第三round個日本仔一開波慢慢玩t-spin都贏 好撚型

睇緊個日本妹連贏兩題
佢d眼神 好撚熱血